我哋需要一班能夠進退自如嘅勇武。

每次睇到勇武比狗狗咬係因為後面一大堆帶豬嘴食花生而造成一個人多嘅錯覺比前線。同埋佢哋太有愛一直想掩護後排導致自己落後。

真正非理非一定見有事就走，但係硬係有啲撚屌上gear 然後乜都唔做，有事就走先塞哂啲位。

所以我嘅諗法係前線一完成目標或者自己根據形勢走先，唔好理後面啲花生友。

我知咁諗好似有啲仆街，但係你落得場你預咗有被捕嘅結論後果。驚，點解仲要落？有咩事就自己走先，人又唔救彈又唔滅，不如返去睇直播算，唔好阻人走佬

幾時先可以見到全民勇武

歡迎討論

自推十連
721
811
831

721
811
831

如果今次輸，原因一定係分左和勇

所以你其實可以直接話我地需要自衛隊，打正旗號，唔好再分和勇畫地自限

心理準備未足 應該有幾條原則

一 目的達 即散
二 狗鐵停 即散 (唔係怕走唔到 係怕運狗

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

咁勇武的確可以做和理非
但和理非又可以勇武？

全部都係抗爭者！

只係有啲勇敢啲，有啲懦弱啲

最前排真係冇必要留最後保護班花生友，啲假勇見你走咗都唔敢留

所謂一念天堂，一念地獄。如果每個人都肯打狗一下，唔係去隻秋，我哋唔會失去咁多手足

咁你呢句咪又係界別咗人哋

我估你嘅意思應該係一樣作用，不過就比較部隊化。

noun同adjective既分別呀
勇武同和理非用途係當noun用，容易令人覺得自己屬於某一類
全部都係抗爭者係將所有人歸番同一類，大家都覺得自己係同一類人
勇敢啲同懦弱啲係形容緊抗爭者，即係同一種人，而非勇武和理非咁係兩種人

咁將兩個界線模糊的確有大同效果。但你落到場，你自己嘅本能就會決定你係邊一種

所以我開過個post講我地好需要勇氣

有啲嘢係要迫出嚟，人到生命危急嗰陣就會做一切可以保命方法。有武力反抗，有淆底走佬，只不過現時後者比較多。